[秒回到放工]感情萬事屋2

有乜煩惱繼續傾

繼續頭位

pish

留名慶祝感情萬事屋2開張

叔叔煮飯比女女食啦

講講下又想睇番銀魂

大家好

銀魂 正呀

好掛住將仔

岩岩帶左帽 本身佢選擇兩個都唔揀等我改好 因為我幾日黎太煩 係咁煩佢 到佢揀左同另一個一齊 我都唔死心 走去煩佢 直到佢話唔會再鐘意我 我想等佢 但真係好痛 我怕等唔到落去 未來好黑暗

岩岩訓醒 咩都無做過今日 仆街鳥

TV版200話之後就無睇，棄咗番

hi

唔好再煩佢，大家比個空間對方先啦。就算兩個唔揀，話等你。都唔排除再有第三個人出黎。段關係係咪你真係做得不足，定大家都有問題先？呢段時間諗一諗好過狂chur佢。就算狂chur佢一齊翻，問題仲係度咪再有第2次問題發生

j2果時配音真係配得好好 好鐘意神樂把聲

青青，收工未啊

就

女女會唔會鬧你

會 岩岩極速洗完Bra 呢家落街買送 好慘 說好的失業做廢青呢

釘宮有釘宮嘅好

J2 改左小小笑話 更加易明好笑

廿四孝男人

佢地把聲都好cute cute 好想自己都有呢把聲

娶著你真係幸福啦

我唔洗ot架 夠鐘即走

係啊 岩晒我成日聽電視既人

銀魂 我最鐘意神樂

之前好想改我隻狗叫定春，但好似太毒就無改到

定春好得意

悲劇 岩岩隻貓爬上黎喵喵喵 臭撚到仆街 一睇成隻手都係屎 岩岩又幫佢沖涼 琴日先沖完 唉屌

貓可以沖得咁密嫁咩 幫佢洗下手仔咪算囉 你都係要買飯盒嫁啦

早餐當午餐，下午茶當晚餐

走人

無計 佢屙爛屎 嚇死人
我買左菜架啦 未買肉 未諗到煮乜
幫手諗下 咩都識煮

蒸肉餅

呢樣唔得 我整過幾次 唔知邊度有問題 好難食
岩岩諗到 食金銀蛋菜 肥牛金菇卷 煎魚餅 掂唔掂？

蕃茄炒蛋，節瓜肉片咸蛋湯

掂啊 三樣都想食

me too 又一日

咁你咪好瘦

我極力壓抑住想食譚仔既衝動去買送

聽日去食啦 夜晚去食成晚都會好口渴

F5之後同個“瘦”字已經無咩關係
純粹唔係200磅大肥佬
又鍾意食零食又唔做運動

譚仔一定要食炸漿

試下介氣水 我200磅減到 150左右 唔飲氣水零食

唔夠定力 不過會努力！

用左幾耐

我都係 好鐘意食零食，但係男仔有d肉好啊，排骨仔攬得唔舒服

好勁啊，我之前來來回回咁減到減左20，30磅但係零食好難介

肌肉還肌肉，脂肪還脂肪
我明顯係後者
不過做gym唔適合我，試過操到橫晒（加上本身唔高，好核突

男仔手臂有d肌肉，背隻橫好正嫁 可能只係我個人喜好 但係男仔唔好練到筋肉人咁 太恐怖

我唔適合行大隻仔路線
有基巴話過我如果減到二三十磅應該好殺食

幾高

170

都有170唔算太矮

170都ok la 唔算矮啊

岩岩跑完步 希望之後都keep住跑

好健康，街跑？

跑運動場咋，街又高又低好驚仆襯

我暑假嘅時候都有段時間去運動場跑

頭先去左呢度
單身狗傷不起

我果邊果個運動場好多人 d人跑到係咁cut線

呢度長期發出閃光彈 要迴避下

閃到仆
以後唔去呢啲地方影

將軍澳運動場好似好啲

2左
成日無上
今日見唔到佢

夜媽媽訓唔著

早晨呀咁多位

早晨

好眼訓 又要碌番去番工

我貪我果邊果個行幾步就到 要搭車就更加無動力去跑

今日見唔見到啊

今日對面上堂一定見到
除左佢無返

你都係中學生？

你地好青春 我已經係中女

唔係中學
如果係中學就好啦
唔洗咁麻煩
一定日日見

中學番學既動力，就係可以日日見到暗戀既人

依家返學既動力都係返去𥄫女
岩岩見到佢了

gf想結婚自己唔想點算好

你係唔想同佢結定自己係唔會結婚既人？

佢有無望到你先

人生冇意義了

佢望唔到我

做咩？

無打算咁早結

肥毛唔理我了

我邊有唔理你 今日公司有無野做啊

女人係想快d結既，特別係身邊既朋友都開始結婚 你同佢分享下你點睇

再望多佢一次，等佢見到你對佢淫笑

廢青因為無女，所以人生日日都無意義

晨早流流陪老母去睇醫生 琴晚四點先訓 好撚攰

好

做下孝子幾好 你都無野做，一間又可以番去訓啦

我好唔知該信邊個好

我個ex定對我ex有感覺既兄弟

你就好番學有女𥄫

認同

但佢入左大學之後就唔要我了

搞左成晚無訓 先賺左90$ 蝕晒

錢可以再搵但親人用錢買唔返

岩既 一陣返去訓到食晚飯

佢成日都去人地婚宴
thanks諗下點講先

呀添我好鍾意你

咁記得今晚準時11:55打開電視啦

兄弟妻，咪走雞

兩個都唔信啦

切落黎煲湯啦

因為你80kg?! 算啦，係正常

咁女女今晚食乜

幾個鐘前有個sadsad表情架 .今日忙忙地

講個五年計劃，再嚇下佢結左婚，要煮飯洗衫抹地抹窗幫沖涼 睇下佢仲咪好想結

出去食囉 琴晚煮完又係我洗碗

我覆番兩次比番你啦

我今日都係 無得係咁all尿

其中一個原因 佢話我無目標 唔上進 唔細心 典型come on james

你話一句 我便停留

我就係比唔到承諾佢同自己
又唔係細呢d都嚇得走咩

你都係咁覺得呢？
同左ex分手，其實唔捨得，雖然係我話分手既
但我肯定我ex份人講既野較真，佢唔會講大話既
頂多太易有負能量姐

無啦啦佢話叫我小心兄弟，對佢有興趣
咁我唔理啦
事後先知，話我ex同我散左都唔開心，同時間我兄弟散左
又成日見面會呻，呻到有感覺

最唔開心其實唔是ex，而係我兄弟好似唔想我諗太多隱瞞我，真心開始唔知點同佢講好

我都覺得自己好老

唉，越來越睇唔順自己女朋友，可惜比張機票綁住，無得分手

點解睇唔順

比張機票綁住？空姐？

我同佢拍緊long d,但最近佢對我好hea,我自問付出左好多 佢寧願同朋友玩都唔多想理我

遲d會同佢去旅行，張機票無得取消

去埋個旅行睇下點先啦

旅行係下年月中既事，都唔知頂唔頂到

已分手？如果分左就唔好回頭啦，佢出到黎做野再再睇多d個世界，都係再come on多次

去邊呀

泡菜國

覺得自己已經無機會啦，唯有安慰自己the best is yet to come

錢又冇 女又冇

唔係嚇走佢，只係比佢再諗清楚d 女人要結婚就真係去第二個階段，唔係見到人結自己又結
我見到自己d fd結時，我都會同我男朋友講兩句想結，但冷靜落黎，都係想玩多幾年先

我琴晚sad到瞓覺狂醒

唉，自從知件事之後
唔知點解會發春夢
多數同ex，昨晚就識既小學同學

話佢聽結婚幾咁閒，就咁買左介指，去排個期就結到啦。結婚最珍貴就係兩個係都決定左去第二個階級，尊重對對方決定，大家都成長左啦，你女友會明既

你都同佢散左囉，之後佢同你兄弟發生d乜都無謂理，最重要果時你同ex關係唔係佢搞散姐

wtsapp online 唔覆你 係咪唔可以話佢對你態度變左

去到下年月中 咁又真係難dd,如果日子近都係去左好d既，當比多次機會大家 但係而家我覺得唔好比張機票壓死自己啦

你晚晚都訓得咁差既

呢排無時間打飛機咋

會有驚過係咪佢搞散
唔想再諗
但自己停唔到
唔知係咪最近太多野搞到自己唔知點算好
有種無左自我既感覺

好多決定，好多唔知可唔可以繼續相信既問題
如果話我自己頂硬上都ok既，但想在乎同朋友關係..

佢話12月忙嘛 定一直都無覆你

前排分左係打多左既
所以易家想介返

我都係前日先打完黎姐

唉 去到醫院見到D阿伯阿婆心都酸埋 第時老左如果變到咁不如一槍打死我

其實有時我自己亂諗野 但不過唔係因為張機票，可能已經衝口而出咁講分手

係啦，順其自然，有時強求黎都無用。我有個男fd,鐘意左個女仔好耐，有6，7年。一直追一直追，最後真係一齊左，但唔夠一個月都係散

又係1個月

佢會唔會成日“在線上”先？

keep 住會覆，不過唔係每次 online 都覆你
之前 都唔太 care 佢呢d 野，唔知點解呢兩日又會咁在意

有春夢發好好嫁啦 呢度個個發惡夢一係訓唔著嫁 好好珍惜你個春夢啦

試用期

有時忙起上黎，只係8掛想睇下人地send乜比自己，但係實質係無時間覆嫁嘛，佢係咪要番工？

會搞到好想去打飛機
又無理由去叫雞嫁

我通常使用三個月
Btw我眼中只有佢，根本無第個女仔可以令我動心

唔肯定，但係佢做野會用wtsapp 同 d 同事 chat

你未頂到頂唔順既，到你真係頂唔順真係張機票唔理嫁啦

其實我諗佢既行為係咁， 只係自己個心態要調整番好

而家keep好身子啦叔叔

唔知呀

其實我都知我地唔夾
佢唔係我鐘意果隻
我都唔係佢理想果類型
所以先分手
又唔係話一齊好好耐
只不過係2個月

就算一齊返其實都係會嘈會再分手
其實仲有好多好女仔
我既理性已經日日係咁同我講呢d野

但點解仲係會唔捨得
而我亦知佢都唔捨得

已經唔知自己想點...
又行前唔到又退後唔到

果個fd唔同你講都係正常既，點都係你個ex,點同你講 睇你幾重視你個fd啦，如果真係好耐朋友既，我會再了解下件事

我對上 戒左3x日

揀定hellokitty野仲好啦

可能會 希望捱到啦 依加每日自己安慰自己過

打個飛機先去訓

打囉，唔好叫雞啦

青青幾叻，人生有意義啦，戒到打飛機

其實你女朋友有乜你咁睇唔順眼

我都想介
讀書讀到忙都會忍唔住開部機打下

破左戒

大家都係呢段感情付出過，唔捨得都係正常 鐘意同理想果類型係指性格？如果係性格唔夾的話，真係長痛不如短痛，唔好再留戀啦

攰 不了

有無人組團睇

咁柒

長澤做啊妙都幾襯 哈比人話想出街，同藍顏去睇啦

又戒過啦，咁咪有意義

你好早起身

冇

班小魔怪嘅操行真係好有問題

鬧鐘6點半 但5點幾就醒左 琴晚仲要點幾先瞓

好頹喎我依家 除左長眠 咩都唔想做

有排啦，起碼一年後

係，我以前成日教d興趣班．都好激氣，所以你做得呢份工都好有耐性

我每日一定要訓夠8個鐘先得，唔夠訓真係

cut quote
我d fd 話咁樣 討好佢好易比人fd zone,又話我約得人地唔夠密

今日食晏飲茶 各位食左D乜呀

你點為之討好佢先？成日揾佢？你都想約佢嫁，但係佢都忙

住家飯

叉肉飯

好唔掂Wo 好乾

人窮志短對$20雙拼飯無咩要求

🐷

好瘦 好想做到呢條叉燒咁瘦

咁你都兜到去話自己肥 好野

你番屋企訓未
我又要等收工啦

🤗

我都想

第一次，食飯買定d cake ,比surprise 佢，畫左d 卡仔等佢睇到 開心d ,
第二次，有日番工 前買左d 佢鐘意食既野係侉公司附近叫佢黎一 齊食，佢有問過我係咪知佢唔開心先專登咁做，我話我係想見你先特登黎

岩岩返到 即刻捉晒兩隻貓陪我訓

其實你都做得好出啦 一星期約一次ok啊，唔算少啦 我自己覺得討好佢就唔會話變做fd zone既，只係過程中大家唔係太岩傾 無feel 先會 fd zone

希望今日佢無瀨屎

講還講唔想信ex 或者我兄弟
我知自己仲掛住佢
我亦知佢掛住我
個感覺好好
係一講到未來d價值觀完全唔夾
所以我一講到價值觀有分別既時候比佢嬲到狂鬧我
我受唔到咁耐先話分手

完全唔知點解控制唔到自己情緒

未來價值觀唔夾問題大啊，咁女仔一下子聽到男朋友咁講大反應都合理，嬲你狂鬧你都係因為在乎既，就係你提呢一次話價值觀問題就分左手？

好多次
例如我讀緊書我final yr
佢中學後畢業返工，係同我拍左半年拖後裸辭
半年都唔肯搵工
話自己乜技能都無自己做廢青算

用錢方面話自己用到戶口無錢先搵工
問佢點解知就算唔返工hea住過生活，見到想買既野都做唔到動力去賺錢
佢答我話唔係生活必需品，又何必要買d哂錢既野

成日唔出街我上堂同佢wtsapp，放負話自己無用，講自殺(算係威脅過我)
話等我結婚後養佢，但我都未知自己出到黎想做咩

當初，我係知佢既背景，但係興趣上可以傾好多
亦個感覺好好，我唔怕佢咩低學歷問題
但當可能關係到我遲d返工，要見家長(佢知我家人背景好勁，又覺得嚴會唔想見佢地)，就好難搞...

同佢有開心回憶，但佢一唔返工，就開始唔同左
我放假都無咩野，但一開學就好麻煩

其實你都做得好出啦 一星期約一次ok啊，唔算少啦 我自己覺得討好佢就唔會話變做fd zone既，只係過程中大家唔係太岩傾 無feel 先會 fd zone[/quote]

其實我都覺得做到好明顯，應該唔會有d 人氹個fd 做到我咁樣掛
我無意知道有個男仔應該都係追緊佢，不過應該比佢收左皮。

明白 如果大家真係仲有心一齊，佢要有d改變，就咁睇佢自卑又無目標搞到個人惰性好重 如果今次只係因為大家唔捨得再一齊，應該唔捱得住幾耐 你如果下下教女咁，佢都必會鐘意 咁後生點都要番工做下野揾d目標比自己

一對一教緊一個小二嘅同學，佢好可愛

其實我都覺得做到好明顯，應該唔會有d 人氹個fd 做到我咁樣掛
我無意知道有個男仔應該都係追緊佢，不過應該比佢收左皮。[/quote]

你做到咁，佢一定知你鐘意佢嫁啦

仔定女？可愛得一定係肥仔或肥妹仔黎

中啊，變左過份依賴我
而我開始有d怕左個未來
但唔討厭佢，但總係放唔低
可能太擔心佢掛
明明大我一年但好似有情緒病唔識諗咁

唔係肥仔，父母都係外國人
五官好精緻，講嘢鬼鬼哋

補習？同行喎

佢炸唔知都還好d , 真係唔知就死火...

轉左牛角尖 呢d真係自己幫自己，佢自己唔識諗你係旁邊點叫點幫都無用 你而家有無打算同佢復合？

我會偏心係咪好衰

我其中一個工作範疇
如果我全職做私補應該人工高過依家

女仔都呢d好敏感嫁 點會唔知邊個對自己有意思

會想，但好多諗法想阻止自己咁諗
我知佢想，但佢原則係唔會再同ex拍拖
所以有d on99感覺

係絲打咁講就perfect 池 勒

正常人都會

去到呢d位都無原則嫁啦，你而家係睇你理智定情感行先啦 但巴打好識諗既！你知邊條路岩你地行

係啊！但你食左檸檬唔好黎搵我喎

你收左工啦喎，要ot同佢地補？

OT 15分鐘，算準時

我就黎放工啦

放左學番到屋企 不果夜晚要去補習

呢度open ga ma

好辛苦 係出年dse?

係 為你開放

識諗
但會好易loop到佢
尤其佢同我d fd熟左

臨收工先問我野，搞到我要ot

你d fd應該會醒水唔提佢住既

個個都走晒 得我要留係度做野

係呀 不果諗住之後做自修生再考

same
老細：拍硬擋留多一陣幫我搞埋xxx
我：好呀

未考就諗住再考啦 自修要好自律

成日d野早唔講遲唔講

陰功

同阿媽撐枱腳

多野做又唔請人

d薯仔好似好入味

隻雞脾，今晚我自己食，都唔知食乜好

唔請人都算啦，之前仲炒左好多人 人工又唔加比我

襯過年前比d說話佢聽

一遲收工就會撞到正塞車 好肚餓啊

你嗰頭有咩食

我會暗示下，雖然我好hea又成日做錯野 但我值得加嫁

我𠴱頭無乜好野食 得m記大家樂，幾間茶記

政府Contract工無得加

續約果時加？係咪連b仔都無？

訓到你地收工 爽

今晚你唔使訓

一定訓唔著😂

同事話無咩點加
本身諗住好快會搵到另一份
依家希望半年內跳返出去Busi/Politic field

無諗住訓 呢排唔洗返工 夜晚賭波賺下生活費

有咩貼士

好似好悶咁，但係都係向錢看

比d貼士小妹，等我可以買多件衫仔著

無 都係睇跌吉睇人心水 咁岩幾個高手都出同一場咪買

畀你都唔敢買啦

我畀

其實你俾，我都唔識買

聽日有隻馬仔 隔離有個Post講到話必中 睇你敢唔敢買

再問下樓主
你覺得ex可唔可以繼續做fd先
我有d想以朋友關係同佢持聯絡

我走去隔離睇下先，等我大賭變李嘉誠

你地既情況可以，叫你一刀切唔再搵佢我諗你都好難做到既

我初頭好混亂
有叫過佢唔好搵我住

不過有野要比返佢
唔知點開返口好
尤其我兄弟同佢搞左d咁既野

都係直接講 話還番d野比佢
兄弟同佢就真係 你ex不嬲都同你d fd好fd?

肥毛 可唔可以tg我

唔係
因為我地機鋪識既
來來去去都係去個d地方
所以我介紹左佢去我同朋友去開去既地方玩
之後佢就成日去

唔得啦我個個應該
佢今日都不太理我了
唔想做痴線佬

d兄弟通常同d啊嫂好避忌
但無法啦，大家都剛分手最脆弱時係想揾同病相憐既人

你係咪笑得太過恐怖

無
但我成日望佢
跟住係圖書館都見到佢
望左一眼
之後我選擇訓教 唔望了

嚇襯個女仔

咁型 但係佢見唔見到，有無望番你

見到 有望
因為依家佢d fd見到我都會同佢講
可能話 你睇個變態佬又黎啦

如果d fd會同佢講，下次大大方方同埋佢地d fd 打聲招呼啦 之後望一望佢笑一笑，再之後就唔好再望，男人最緊要大方

今年做dse雞 同佢相處既時間越黎越少
之前一直暗戀緊佢 乜都唔夠膽做
見以後都可能冇乜機會再見
就膽粗粗聊佢whatsapp
雖然都有應機
但係可能不讀左半日/成日之後覆
見佢都唔係hea覆 但係隔咁耐
有時講到興起既話題都會收皮
佢份人忽冷忽熱
現實可以同佢玩到勁癲
但係轉個頭就可以成日唔理你
可能係我同佢都未係真係好熟
黎緊聖誕諗住表白
但係機會可以話係零咁濟
所以想問下各位巴打意見
真係好中意佢 日日都諗緊佢
書都唔係好溫到
周不時就拎電話睇佢覆左未
好辛苦 我又唔想做到太出位

好啦 下次試下
以後都唔望太多了
見到笑一笑就算
但我有肥婆恐懼症見到佢隔離個肥婆就驚

你dse佢都dse啦，我唔建議表白啦，加上你都覺得機會係細啦，你表白左得同唔得都對你有一定影響 書都唔會溫到 你一係當表白衰左 專心讀埋個dse 之後先同佢發展下啦

又唔係要你媾個肥婆 比佢d fd覺得你smart又大方 你都成功一半啦

但係以後未必可以繼續聯絡到 佢都有佢既生活...
同埋唔係現實既話 佢其實唔多理我
whatsapp都係一日得個幾句
只係見面既時候仲有計傾
不過你想啱 我再考慮下
BTW多謝晒

dse努力左先 唔好因為愛情而影響左呢幾年既努力啊 會後悔嫁，加油啊！上到大學大把女嫁

同佢係出面識⋯ 大家冇共同朋友
佢一識我 已經係想溝我 自問樣唔算好差⋯?
咁我都對佢印象幾好 識左唔夠廿日就一齊左
佢對我真係好好 一直都
成日講愛我 會有將來呢樣個樣
係好多細節位都feel到佢好愛我 對我好好
放假全日都陪我 就算係樓下行一個下晝都好開心
我先至好放心交個人比佢

我對佢都自問冇100都90
知佢要儲錢 成日食飯我會爭比錢
佢翻工攰 拍拖出黎通常都係佢個頭
佢有咩要求我都會滿足 包括係床上面⋯
一直一齊左差唔多兩個月⋯
嘈左第一次交 個一日都冇乜野 其實嘈完都冇野
但到第二日佢態度180轉左 話唔知點再面對我呢樣個樣
我點唉點西都冇用
之後又話以後都會因為呢啲野嘈 佢唔鐘意嘈

雖然我而家都明個男人用啲咁既19理由講散都係唔夠愛
但真係可以一開始咁有passion過左兩個月就突然變成咁咩 佢又唔係player個種
定係我對佢太好 佢覺得太易得到

散左三個禮拜喇 我仲keep住約佢
但出到黎真係冇野講 好尷
仲想約佢 但佢工作忙
唉⋯don't know what am I expecting for
男人真係可以話唔愛就唔愛既咩

最近識左個網友,發覺同佢好好傾..真係岩傾到傻

從來唔Chur佢唔限佢出街
佢同fd食飯做運動我都會叫佢得閒先搵我啦
係咪我太好比人飛左
冇共同朋友又唔知係咪有新女
唉失眠左三個禮拜了⋯

sad ,絲打保重！我明 男人通常對女人既愛係頭一開始就最強烈嫁啦，追果時真係為你點都得，無時無刻都好似無左你唔得，過左幾個月之後咪想做番自己野，鬧交咪覺得你煩，覺得你唔同左之前咁 女人係反而相反，特別比左個西人 覺得自己會更加愛呢個男人，對佢更加著緊
就算佢唔係player果種 可能慢慢相處落覺得你都唔係佢心目中要果類形
我覺得男人真係話唔愛就可以唔愛

我仲搵佢都唔知為乜
但唔想呢世都見唔到呢個曾經最親經歷左唔少野既人

咁咪好囉 但有野煩？

覺得同佢好岩
姐係大家既思想喜好價值觀都好接近
但好冇信心

無嫁，呢一刻只會想盡力再睇下可唔可以捉緊呢段關係 但事實上係應該放棄 你愈揾佢，佢會慢慢覺得你煩，更加無野好講。明知都改變唔到乜都會想見佢 有時唔捨得都要放手，愛自己多d吧

好無信心？因為大家未見過大家個樣？怕一見就 ？

見面之前保持平常心啦

都係,毒撚冇自信

直情唔知會唔會見面tim al

大家早晨 今日先星期三

有緣千里能相會 我有無用錯

可能人地都係毒撚黎

今日令我最開心既事係放工可以睇可恥 有無同好

咩黎

唔明

逃避雖可恥但有用

結衣bb

無人識 電視劇?

日劇 咁好睇都無人睇

今晚返去睇囉

想問下鍾意一個人係咩感覺？

日諗夜諗佢，同佢一齊就好開心，心會卜卜跳得好快 總知成個世界會變得得佢一個咁

早晨，已經上咗兩堂
點解打雜人工要做埋教師嗰份

無睇，但好鍾意隻逃恥戀愛舞

係啊
你同你d學生跳啦

按章工作啦

早晨青青

我都覺得自己頂爛市
難怪隔離post話三大Grad都好難搵到教席，因為有啲三大Grad嘅TA做埋老師嗰份

提議週會全校一齊跳

三大grad去做小學ta?

頂，只怪自己太大安旨意
嗰時有三份政府工有得in，覺得自己起碼有一份
去到八月收晒Regret先求其搵份做住先

唔緊要啦，你跳番出去都大把世界，襯早走啦

叫埋個mix跳

有少少後悔讀咗個碩士，上年市道好似好啲

你仲讀埋master 呢年個市都唔太好 希望出年好d

我幾晚都同佢傾通宵，都好多野講下
試過問佢聖誕有咩做，又話冇

結衣bb, 佢好鐘意

等你約 有無send下相，或者形容下自己個樣啊，等大家都有心理準備

er,都冇, sd過側面相比佢
毒撚冇咩影相

開展新新活活．令你懷緬既野掉晒去

今日都幾眼訓

我日日都眼訓嫁

x3

訓醒了 已經星期三 偵探果度仲未搵我Interview

唔通要你專心做番it狗

It加都做唔到啦 頁頁既工唔係見過就做過 點搞呀

咁佢有無講d乜？

年尾難搵工 女女養住你先啦，琴晚有無贏錢

無 輸左幾舊水 今晚攞返十倍

今晚買馬？

食完lunch專心等放工

是日午餐

輸左幾舊水就去食m記啦，仲食個咁正既burger 好想食

銅鑼灣

我要食渾晒屋企附近所有餐廳

深水埗 48$Only

錦平

係囉 介紹下邊間

長沙灣天悅樓下新開無耐

燥到爆 上上吓連登部機燒咗底板
聽日放工又要拎去旺角整
利申：用緊同事手機出Post

等我星期六去先 仲以為burgerman

睇乜post睇到燒底板

果間坐得唔舒服又貴 加上我覺得都係漢堡啫 間間都差唔多

咪依個Post囉衰鬼

我都以為係果間 銅鑼灣

咩機

唉 我又返黎同大家報告 我好似衰左

G4

陰功囉，你係咪用note7

咩事

hello,點衰左啊

如果係Note柒，我已經無命見大家

買過部啦 lg好似都係易壞

Apple

好似可以免費整埋依次 整完Trade咗佢
俾個籍口自己換 IP 7PLUS

Agger

我而家仲用緊ip6，d邊都比我跌到崩晒

我部G4都跌到崩晒，陣間放張相上嚟鬥崩

我用開ip 無mon貼都無咩事喎

好啊 第一屆鬥崩比賽

你無跌佢落地係會無事嫁

經常褲袋跌落地

成日跌

黎緊下星期女女生日 有咩建議 去邊Wet好

冇呀，都係咁

比一疊cash女女，之後陪佢掃貨

我都想我係土豪

無即刻唔應你算好嫁啦

你今晚努力啦，我好純情嫁，男朋友帶我去迪迪尼玩一日就好開心

比d信心自己啦，女仔都唔一定係樣行先既，合眼緣就得嫁啦，你乾乾淨淨整整齊齊就

迪迪尼好多人又唔抵

我都唔知佢會唔會已經係fdzone左我
又驚約佢出好似急左d

打算換個711 hello kitty 杯比佢，點知佢今日問我留711印花比佢

睇相唔明顯，事實係四隻角崩晒
Btw Contact同Wtsapp Record冇晒
G4，狗也不屌

巴打約下先囉，無話 急唔急

去東京果個，即刻買張機票

咁留俾佢囉，仲可以借d以成日問下佢仲差幾個換到，又可以出黎比印花佢

我揾唔到電話影我呢個電話 好彩相無事咋

出黎食下野傾下計ok既

大部份啦
知唔知邊度買7Plus最抵

去番apple store買啦 好似去其它地方買 無得去番apple整

本当に!?

我都係咁諗

係咪唔好一約就約佢聖誕節出黎

男友講大話暪住我同第二個女仔單獨出街
佢最初話係自己一個跑步 最後俾我發現左佢先認同個女仔一齊跑
但佢話同個女仔只係朋友 一齊跑下步冇乜野
唔同我講係唔想我亂諗
但而家俾我發現佢講大話搞到我好冇安全感

あります

問左先囉，出黎食個飯先，朋友食餐飯，無乜野既
如果諗太多你都會唔自然

呢句真係好好用
祝你快d醒

一齊跑一步係無乜野既，但係正常就唔好囉
講一次大話就會將之前建立既信任破壞晒 可能係個女仔主動要求呢，話佢你同佢一齊跑啦

早晨，星期四啦

男人真係好鐘意用呢句

女人又有咩常用大話賜教下

:呢樣幾時買嫁？
:果次買嫁，好耐之前買落嫁(常用大話)

星期六仲要番學 做卷

聽完都覺辛苦

想隻兵送個袋比我，有咩方法

好可惜係男友主動約佢去跑
其實一齊跑步我唔介意 但點解要講大話
一講大話我就好驚
因為佢之前已經試過背住我flirt 第二個女仔
果時我捱左好耐 終於對佢有返d信任
點知而家又整單咁既野

派d軍糧，之後話唔開心，睇中左個袋但係唔知買唔買好

你男朋有約得佢出去跑，對個女仔點都有d好感喎 因為講左大話唔使煩

早晨呀，今日上咗圖書館當值
我星期六一早要陪學生入南丫島，晏晝要趕返出黎考JRE

聽唔少

個問題都唔係去跑步
坦白無野既話去行街睇戲都無問題

急屎

早晨 今日又係廢青既一日 點樣無工返又可以過得充實有意義

好充實 ta真係乜都要做

去all啦青青，忍住對身體唔好

係屋企大掃除啦

去跑步/打波

睇書/睇電影

巴絲食咗lunch未

上星期同佢講左想冷靜三日，冷靜完，覺得自己仲掛住佢，就講到明因為掛住佢，所以想約佢今日食飯，時間佢自己俾，佢自己都話想食。

琴日同佢確認聽日食飯，佢又突然話功課忙，因為已經第二次，我決定攤牌算。

傾左半粒鐘，總結左一大堆借口，簡單而言，我對你有好感，但唔鐘意你。
１：驚拍拖，沒時間做自己想做既野
２：唔知自己想唔想拍拖
３：唔知自己鐘意男仔定女仔［我依個真係屌老母］

唔想拍拖，但佢又玩緣份計劃，全程對話都係想拖，咩都想拖。
唔想拍拖，上星期你又答應我食飯？拖左一星期，琴日就作一個藉口，你有沒尊重過我？

同佢講左，你自已用一星期諗下想點，再搵我啦。
但大家都估到個答案係點啦

下星期應該會問佢拎番我部ＮＢ，同埋俾埋之前寫落既聖誕卡俾佢，跟住就斬纜，唔會再有任何聯絡。

唉，唯一慶幸，佢算好人，都沒點拖住我，

經一事，蔡一智，下次追女仔唔會再拖，唔會再CHAT咁多，保持神秘感，同埋要CHUR爆條女，唔好俾佢諗野。

但宜家個心口都仲有Ｄ痛

見你做錦多應該累 抖下先

應該冇了，冇啦啦琴晚話潛水温書一個禮拜

haha食左啦 今日出左去食

佢無咁鐘意你 但係又唔好意思一口拒絕你

自己一個點打 跑步無人陪好悶

唉屌 係屋企附近兜黎兜去都唔知食乜好

食老爺啦，西九龍對出果條街既茶記

食過好普通 呃人既

日日 食好野

豐富成咁

都係幾十蚊 有幾好

我都知，但可以點樣忘記佢呢

其實好小 仲未飽 但幾好食就真既

比人come on james

樓豬唔得閒 我理你 好得閒
因乜解究畀人Comeonjames

今日食左M記新產品

呢個啊叔最得閒

個包？

你又話秒回 慢吞吞 趕客

而家秒番

揾果個啦

秒回，大家揾我吹水啦

絲打公司請唔請人

畢左業考入境 衰左等半年recall 話我廢青
利申 u grad畢業 個degree返大陸做多 如果返左去就收唔到recall 所以喺香港炒散

1999

好似都請，請緊編輯

係呀，三文魚 。雞肉火腿包

咁你都有個目標啊，女好勁？

我想食朱古力批

唔係 只係做左一年野 一樣普通u grad
性格問題都係好重要

日後仲有咁多日子，咁快就come on

應該係睇死我考唔到。。

試下海關，懲教果d

我覺得太甜

請唔請IT狗

it狗唔知喎，等我上jobdb睇

食一個成日都唔使再食野

請咩人？我可以apply？

同男朋友鬧交
雖然都只係一啲小事
但係鬧交過程入面都會講左啲大家都唔會忘記既說話

就好似我同佢呻緊另一個同事既野
佢會係到講道理 我就會覺得點解佢要幫住個同事
但其實我唔係唔聽道理
只係唔好一開波或者係我情勢仲好激動既時候講

都試過一兩次 話過佢知 唔係唔講得
但過後我冷靜左先再講 但好似佢都會忍唔住
我一聽又會忍唔住更加激動

其實我煩惱既以上講既之外
係最近實在鬧得太多交 我其實有啲耿耿於懷
表面睇落無乜野 但好似周圍都係地雷
一個唔覺意就會踩中 踩中左可能又會再嘈

岩岩上左jobsdb睇，請marketing多

我都Ok ga，UG 2nd major Marketing

我淨係睇勞工處 添叔英文唔好

女人講其實都係想呻下，唔係想要個解決方法先 要佢改可能要比多少少時間佢，佢想幫你先快d話你聽d道理呢，試下嗲下再話比佢聽其實你想佢氹下你，睇下work 唔work

鬧交既野就真係唔好記住啦

jobsdb search popular u will find it

勞工處d工人工偏低

我就係好記住鬧交既野
無論係佢講既 定我自己講既

我有諗過點同佢傾
但其實最近實在鬧得太多
我都知佢做野又開始好煩好多 又大壓力

但我唔拎出黎傾下 我又會屈住 好辛苦

用緊WEB版 未試過quote係點樣

如果佢好煩好多野做，大壓力的話就點都忍住先，再拎出黎講真係有反效果啊 同fd講下啦，而家係度講左一次，希望你都會舒服左d

我諗緊寫封信好無
我寫個陣可以緩和下情緒
又可以等佢無咁忙 或者再隔一排先拎出黎比佢

好啊 你有時寫果時都會反省左好多野，或者諗通左d野。我以前同ex個關係都成日係咁

以前中學都會同網友寫信
感覺係幾好，寫個陣真係好似放低左啲情緒咁

無野做打lol成年無玩

我都好耐無玩 我果時成日ks人

係 所以你一同佢鬧果時就寫下啦，等大家關係唔使咁僵

lol有得ks人?
不過我都無再玩lu 今季開始

我都成5年前玩，果時大場5對5，成日ks人

有無人係玩美服

我諗都係鬧完交之後 想討論件事先會咁
其實我都係想面對面既
但係時間地方既問題 好難做到呢樣野
出得黎就想開開心心 唔想又重提呢啲事
但我又會覺得呢啲野唔講 就會積住
同埋唔講清楚 大家其實都唔知大家係想點
下次遇到同樣既野 又係會再嘈

可能係你男朋友角度，呢個問題唔大，或者對呢個問題都唔太上心 真係要好好講清楚

me

竟然 個個都玩台服

8yr experience?
我可以收皮

我無睇入面job requirement

唔緊要啦 不過真係好難攞假Interview
嚟緊連續兩個禮拜都有，唔知老細肯唔肯放人

啊叔，d腦魔公仔幾時整好

再唔係sl去in啦

好興奮 就黎放工，聽日番半日

其實整好左 但唔靚再整過... 唔知係我畀個製單整得衰 定點...

錦正

好慘 仲諗住聖誕前買番2隻

好難得

希望唔使用到依招
啱啱月尾先sl過

點解咁正
Btw LG 維修中心好多人

其實下午要去灣仔睇展，我諗住睇一陣就走
拎左去整咪有排先拎得番

應該會有

聽日可以見到mujx仔了
希望佢有番

對上果次見佢係幾時？

2號

都成個星期，上次你有咩行動

係佢身邊係咁經過

好開心又緊張既感覺啊

聽日再報告

最快星期三

都算係咁

個女仔換咗新propic

1)攝於尖沙咀海傍
2)著短裙（平時多數著長褲）
3)回眸一笑
4)從後面由下而上咁影

我唔敢諗攝影師係邊個
完了吧，如無意外

有冇人試過行行下街想識舖頭入面嘅人
留意左佢幾個月 又有傾過計 有講有笑
但我唔夠膽問佢拎contact呀

我返黎lo

前幾日見到個ex del左我fd
本身我只係想迴避一陣先block佢
因為個陣我都好混亂(明知鐘意但唔應該繼續落去，佢搵我講野我都唔知點好)

咁件事發生，我就試下同佢講少少當初係咪唔應該介紹我朋友之類，順手講話留意到你刪左fd

佢就發哂脾氣係到話我係咪想扮清高
係到話係我錯我應該要反省
跟住有fd cap比我睇佢fb公開鬧我

人類係咪真係慣左瀨落其他人到
我諗我都算係，我都知我自己有做錯野既...
但佢咁講法太誇張

是咁的
琴日幫老細訂左蛋糕 佢要今日拎
我冇睇清楚幾號就訂左 原來係13號先拎到
咁我就今日唔知乜撚事 同阿頭講 蛋糕舖電腦出錯
為左補償 今日會送返個蛋糕俾我 記住係送 唔係買

咁一直都冇事 將蛋糕拎返公司 阿頭就覺得有d問題 無啦啦會咁好死送蛋糕 跟住我係都唔肯認自己衰左
俾人發現先講 但係我一直死都唔認 打埋電話舖頭問
我都唔認 其實老細今朝俾左$500 我自己又拎左$316出黎買個新蛋糕

呢家搞到老細俾返錢出黎 仲拎走左個蛋糕
原本係我拎去俾老細

好撚內疚 成日都唔知做緊乜

私影咁既 可能fd影呢....

有講有笑就問啦，唔問無嫁啦

你錯係因為你之前同佢分手？佢個反應好似大左d喎

應該點開口好....

同老細道個歉啦，下次有咩直接認左去，唔認仲衰

個女仔成日同其他男仔FD玩 有講有笑咁 我唔知佢依d叫nice定收兵 次次見到都好唔開心 有時我會同佢食lunch同放學行街 但我又唔係佢男朋友 我應該點做好呀 好唔開心

唔只啦
指緊應該都是我同佢相處個陣佢唔鐘意既行為
我好多時好論盡，我諗佢唔鐘意掛

如果佢講既係價值觀既問題係我錯，我唔覺得囉
有一個星期連續講野搞到佢嬲
個幾次d話題都幾cls的

你地平時話題係乜多，鋪頭買咩類型貨？

盡快私有化咪得

係同阿頭同老細道歉
諗起同阿頭堅持講大話 事後覺得好撚內疚
道歉一句好簡單 我好怕d人問東問西
我怕阿頭大大聲問我錯係邊 拉埋我一邊細細講我會道歉得舒服d
硬係有d淆

想識隔離team同事

一鬧係交上黎真係乜都可以拎番上黎嘈，嘈到離晒題 其實相處唔鐘意既問題都唔應該而家呢一刻先同你再嘈多次啦
聽你之前講，唔覺巴打你扮清高
反而你係識諗果個

呢個時候無得淆啦，你都咁內疚，用你既內疚轉為勇氣啦 道左就會舒服晒

公司有無annual dinner,果時識啦

我係比較為人著想到唔識諗自己
當然啦，我都有自私既一面既
慣左怪自己

有時又諗過，會唔會係慣左佢送野比我
當佢唔返工，無錢送野比我，所以無左野去平衡個關係
無啦啦望住同佢一齊整既銀包個陣諗起
(請當我9up 我自己諗完都覺得唔關事

勸你唔好

你呢排時間應該好亂嫁啦，唔好再亂諗啦
一段關係出現問題，兩方都有責任既
大家心平氣和講好過啦，但我諗你ex暫時都做唔到

我只係解釋唔到點解我一開始要咁堅持去講大話
要我企出黎認錯 我覺得唔係太難
係怕會重覆犯錯

咁有時講左一個之後，好難無啦啦講番自己係之前係講大話既 你經過呢次，下次再遇到差唔多既野，應該唔會一黎就講左大話先

話私有就私有到咩

咁你就要努力做下野私有化人地

人生慢慢長路 我要改善既野太多
好多野都要體驗話 仆街過 先識得去改

我同阿頭既事 相信都會因為呢件事 佢會對我有左個戒心 因為佢坐我對面 個氣氛將會有d怪
我怕佢會唔撚同我講野

其實易家係混亂同空虛
明明就黎考試，但好集中唔到
日日去自修，個集中力低左好多
唔知係咪同佢個經歷影響太多
成日都想識女仔

傾下我返工野 或者無聊日常事
賣眼鏡 希望佢唔好睇到呢度

應該點好

無得怕咁多嫁啦，最重要係有誠意d道歉，講你既原因點解會咁，希望佢地明白

我自己都唔知點解我會有呢一下
岩岩行屋企樓下個公園 唔知係咪個樣太頹
D人望我個樣好奇怪

溫書咁悶好易無啦啦諗左其它野

傾多幾次，之後話之後忙唔係成日黎到，同你咁好傾俾個電話黎啦

工作上無交流？

無呀完全唔同department
連樓層都唔同

最後忍唔住打比佢傾
傾左個零鐘 依家好返晒 心情都舒服左好多

最後同男友傾完
佢覺得男同女可以有純友誼
一個人唔可以因爲拍拖而冇哂異性朋友
佢叫我信佢
佢都講明之後會繼續搵呢個女仔跑步
但佢應承我會事先同我講聲
聽完佢咁講之後我開始冷靜返d
其實我都係怕佢地成日見跟住日久生情然後我自己就不停ff佢地會有進一步發展
唔通真係我諗得太多？

就個人意見黎講
我覺得自己男朋友為左要同另一個女仔聯絡鬧交
就算幾無野都好 個心都會銀住

追個女仔追到俾佢block左
我真係好撚失敗
毒撚真係最忌有自信
早喲收皮番屋企訓

有無hr識啊

咁都好啊，大家可以拎出黎講，你有講到個問題嫁可？

唔係ff太多啦，正常女仔都會怕，佢都係覺得女仔係會覺得有d野先唔同你講姐 個人覺得如果佢真係日久生情的話，呢個男人唔要都罷啦

失敗奶成功之母，失敗左次就下次努力 啞番屋企訓就無女嫁啦

早晨 星期五啦

星期五
終於捱到星期五

終於星期五
聽日開考

好耐無上來

你要考乜啊

一日之嘛

考IT野
仲未明某d solution既原因
但呢科易A想博

呢個星期都無咩上黎
呢個星期都無咩同佢交流

加油啊
等你拎A番黎

仲諗唔諗住係ig揾佢？

你都好阿有講有笑
加油巴打

依家未想住
遲下先
依家又唔急了

其實我係絲 所以先唔敢問 太主動嚇親人

Tmr need work
校長跟咗班小六北上交流，感覺輕鬆

應該唔會嚇親嘅

女仔問男仔拎電話仲易啦，唔會嚇親既

即日來回？

play hard to get

肥閪係溝唔到女！

人生有意義了

恭喜！青青有女有錢黎？！

tb

唔是 不過成日比人話我個樣太可愛 真係難聽過粗口

可愛都有市場既

我真係唔中意自己可愛 雖然唔係好肥 但我都見唔到有人會欣賞我

下星期就去旅行 諗住搵個開個話題睇下佢咩反應先 我都唔肯定佢返幾點 去到都係撞佢

可愛係樣定把聲先 我生得高 想扮下可愛都唔得

有無邊d長處，才華啊？

去旅行的話買d手信仔，野食請佢食

樣

就係冇 我自己都諗唔到 我成日都問自己依個問題

咁我返香港先搵佢？

性格呢？笑多啲囉

性格唔知算唔算好 不過好易做到朋友
成日都笑 我驚一黑面d人會嚇到人

係啊，等佢唔見你一排，你番黎比手信，之後話忙，但想吹水，拎電話

咁都幾親近人，但係女仔好易當呢種男仔做fd

就係囉 成日比人fd zone 左

早晨呀
添叔岩岩係隔離帖分享左深水埗有咩好野食
可以睇睇
深水埗有咩好食 - 分享至 LIHKG 討論區

劉森記

練大隻，晒黑

早晨 正，我都成日去深水埗

練緊大隻

去灣仔了 但係睇住巴士走

唔好成日笑，cool d

好難捉摸

係咁嫁啦

唔係office真係好爽

冇女冇錢

因為星期五所以有意義？！

曬命，日日食好野

今日搵女女食Lunch 食好小小囉
呢幾日美意英都食左 下星期唔知食咩

聽日下晝先返，所以今日全日追厹post
聽日JRE無準備過，睇黎又陪跑

戴帽好痛

又食好西

除得快咪唔痛

你日日都好充實

除得快都好痛

感情呢d點都痛嫁啦

有第三者呢d最好，唔使對佢再有任何留戀
性格不合都會成日諗大家有無野改

可唔可以唔好咁充實
早晨呀，我要出門口啦

返學做卷？

早晨，我hea左一日啦

同男朋友瘋狂嘈到2046
近排冷靜緊 佢話將我同佢一齊到而家所發生既事諗過一次
但係問佢結論係乜又唔講

一齊左幾耐

想約個女仔出黎表白，但唔知約佢平安夜定聖誕正日好

平安

可恥

你聽日可以抖下啦

廢青，晚安

晚安

唱通宵k

慣咗早起
大家今日有咩做

好耐無唱過通K

今日去行山

公司有個新女同事成日搵我呻，又特登搵我食晏同我講同條仔分左手，係咩玩法

利申：當佢普通fd,唔想係公司搵食

我鍾意咗一個女仔，呢排同佢玩得好埋，不過期間我有個fd中途黐埋嚟。無啦啦有一日個女仔問我係咪鍾意佢，我答佢係，佢冇咩反應，但係佢過咗一個星期同我個fd起埋一齊。。。但係我個fd係狗公嚟

好爽 通完k飲完酒 依家返工

放假都咁早起身

聽見都辛苦，寫左聖誕卡啦？

想同你呻下先姐 之後食埋你

留名睇狗公幾時玩嫌

我想去踩單車添

一年
乜都收收埋埋 又話要聽真相
我心諗邊到得咁多野暪住佢

昨日考完
蝕左一題完全無tip中

點解d人要話midtern太易要佢加難度

你地因乜野嘈
以我為例，次次我講到d野佢覺得太唔現實或者唔認同佢
就會發嬲話我，然後我就會驚左唔太敢出聲
個陣仲話嬲到好攰想分手

寫左掛 落左order話要蟲

最近見自己個中小學女神返左香港
即係好興奮咁同個fd開心share
諗住我返香港之後一齊約出黎
點知條仆街約左係我返香港前二日
哇即刻有種俾人賣左既感覺

學霸

去邊度行
我都約咗莊員下星期行山

對上果次已經係幾年前踩入大尾督睇日落

好chur

佢成日話自己唔適合我 (每次嗌交都有一句)
但其實係普通發表意見有分歧
之後佢成日覺得我叻過佢 但事實佢叻好多
有鼓勵過佢 有用過激脹法 最後佢一樣係咁

男朋友成日叫我幫佢含 我無咩所謂
但我一話想錫 佢又成日唔肯 一係就好hea咁
其實佢係咪已經唔中意我

好撚似....
有時都會搞到無哂乎好灰

前日同左個男仔岀街，個男仔有係咁面紅，之後又有問我之前d 感情呀，屋企呀果d同埋都有話約下次岀咁。

之後分開左都keep 住wtsapp 幾好咁，琴晚佢約左fd 岀街都有講我知既，但之後到咦加都無再覆我。係咪無機

真係好痴撚線
講佢又唔聽

都係避下風頭

佢之前已經有搶人哋追緊嘅女仔同埋人哋嘅女朋友
好心痛，無啦啦咁樣

早晨呀
今日大部分老師都無返
個個喺度做自己嘢

早晨 又要番工

d學生都做自己野？

個女仔唔知之前佢呢d哀野嫁

條女應該都唔靚

再睇耐少少先

變左洩欲工具，定你個口臭？

我條女唔肯幫我含 明明以前都會幫我含下 呢家叫佢含好似叫佢去死

Btw你含完再錫佢 佢老虎蟹都縮啦

隻腳痕左幾日 原來係隔離屋傳左啲木"室"過黎
琴日即刻出旺角買滅室套裝 琴晚連夜係咁噴噴噴
一個鄰居有就會搞到成層都有 屌

啊叔洗下jer

你係咁噴你隻貓有無事嫁 有木室好煩

呢度係咪隨便坐得架喇
一杯烏龍茶唔該

諗住買聖誕禮物比個ex 之後搵佢個fd比佢 唔用我名送

我買果隻天然野黎 BB都岩用
今鋪有排搞 好彩發現得早
呢家我都唔敢放佢地出房

係佢無情趣囉 我話幫佢奶都唔制 以前都唔係咁 呢家變左交功課

星期一

hello

你係咪成日扑又無新意
搞到佢無哂性慾

我屋企好多甲由，好想放幾個炸彈炸死哂佢地，但要帶晒d狗出去又好煩

到底何謂wtsapp flirting

講d令你心痕痕就係

啊叔一定成日無野做扑女，扑到女女無性趣

有野係咪隨便講得架喇

近排同個朋友行得好埋
互相當左大家係飯腳咁
每日番工傾whatsapp傾到放工再傾到訓覺咁
都係傾生活瑣碎事
都維持左個幾月
前日, 佢拍拖了
我唔想佢現任有咩誤會所以我冇再搵個朋友
我以為我可以好輕易咁慢慢放低呢個朋友
點知我尋晚訓覺果陣一合埋眼就係佢
眼光光咁過左成晚
我係咪好on9

會唔會之後鐘意左你fd

你之前係鐘意佢？

今日星期一我都想死

由普通朋友傾下傾下傾到覺得自己有鐘意
利申 : 我是仆街我有GF

咁唔好聽人來人往啦 咁佢對你有無意思

全校得TA，校工，兩個老師
其他老師同全校學生放假
依家教員室入面睇戲嘅睇戲，淘寶嘅淘寶

應該冇
何況而家都有拖拍
應該都唔會再有

咁正
番工可以睇戲爽到

咁專心對番自己gf啦
其它就順其自然

你講嘅我都知
我都希望我會做到

另一半話攰了, 想分開一下, 我話咁就分開, 之後我地再睇下點..

換言之, 就個幾星期, 宜家每日都好想佢, 想復合, 但我知佢好似已經失去左個信心, 我同佢間中有MSG, 但佢好冷淡有時直頭唔回覆..

我已經唔知點做, 我月尾生日, 佢話會陪我過, 我想知個日我要點做?
佢係白羊座, 決定左既野, 我知好難返轉頭, 但我真係好愛佢..

約其他朋友啦
唔好等佢了
免得生日正日都唔開心

有心實做到，加油

時間會沖淡一切
希望係真

白羊座好絕情好理性
攰係大家相處出現問題？
定其實有第三者？

第二次約個女仔
禮拜尾去睇戲好緊張

著靚仔d啊

有第二次 真好

相處之間既事..
我宜家可以做既係不斷做好自己, 早2日我嘗試同佢傾計, 順便同佢講左我做左野佢一直想我做到既野.. 之後佢話其實你唔洗同我講..
個下真係勁灰

究竟點先可以俾返信心佢...

佢話佢一定會出現..
我想值住個日機會想表現到好似以前我地一齊好開心既日子咁.. 想再令佢開心, 再可以一齊返

個fd女神級 唔岩我

同個好朋友行得太埋 好奇怪

個人覺得白羊座係唔可以chur佢先

如果一定出現，就開心玩一日先，問題就唔好講住

定人地唔岩你

gay

其實好驚冇下一次

你就gay

以前初初一齊成日搞 跟手我返工攰呀嘛 佢成日撩我都Reject佢 跟手有排唔知係咪拒絕得佢太多 性冷感到搞極都無水入唔到 呢排先好返啲 但其實我有買震旦按摩棒 次次搞佢都會黎到高潮

我都明白 今日試下講啲無聊傾 佢都會覆下 之後又靜左
我都唔知要斷聯定keep 住

有第二次已經好好，enjoy左先囉

奇怪因為你唔like佢？

好好服務

有時上網睇啲仔自己爽完就算 根本唔會搞到條女高潮 要爽就一齊爽咁先係架嘛
前兩日襯女女訓緊較 除左佢條褲靜雞雞入左去

keep住都得既，但係就唔好成日提住自己改左，比佢自己feel下你係真係有改變

啊叔你搞到我呢度變成人台
btw,幾正

我同佢識咗半年 拍咗四個月
突然變得好冷淡 whatsapp 去街大家都冇嘢講
諗咗好耐 點解會咁

拍拖拍到好辛苦
女朋友脾氣幾差 佔有慾都幾強
唔知關唔關天蠍座事呢 有冇人講兩句

教壞細路 呢度好多仲讀緊書
上面講既野 未滿二十一歲不宜觀看

我冇第二次

過左熱戀期 大家揾d共同喜好啦

有無星座巴絲係度
女友唔比你同fd出街？唔比你做自己野？

啊叔教人做呢d野，個個做爸爸

再約第三次

成日都發脾氣 計番應該一星期一次
之後又話我同女仔玩得埋果d
其實我都唔知點做

諗諗吓好似無
試過攤開嚟講
佢話攰 所以先忽冷忽熱

再沒有了

成日好易激嬲男朋友
佢講既說話愈來愈難聽
我可以點做先可以令佢唔好嬲
感覺到佢已經對我愈來愈反感 煩厭
冇事個時都冇嘢
一嘈就已經我點都冇用
說話好難聽 當然我可以忍我唔介意
只係點做先可以令佢唔好再嬲

難聽成點先 我把口都好賤成日激嬲條女

話我好撚煩 句句粗口屌
你講得岀屌人既說話都有
佢點屌都好 我要做乜先可以令佢唔好嬲
好愛佢唔想冇左佢

應該係我唔岩佢。佢又唔岩我大家係好朋友

大家好，第一次來，想問下大家姊弟戀可以接受到差幾多年？

雖然一開始冇話想追佢 知佢分左手 安慰又氹佢開心 點知到佢復合返 點知我竟然個心有d痛
我好似次次都係咁 算啦 我習慣了

咁你係咪先 女仔好介意男友同其它女仔玩

我真係好掛住我ex

唔好煩佢先，隔段時間先揾佢啦

女神係朋友

+-5都ok

復合囉

如果10年，但樣似差4,5年呢？

好失望 有乜理由豬排菜飯個豬排係叉燒

好典型fd zone左
快d飲大隻仔奶粉 改變qq樣

細10年？男大女10年都ok既

佢以前好痴我 依家唔痴

oscar 開果間？

我覺得做男人把口賤無緊要 嬲黎嬲去咁真係好肉酸
你有無同佢傾過 你唔鐘意咁
唔係既話 咪棧佢愈黎愈過份

3年

我應該唔洗飲 整係操肌肉都可以
Btw 女仔講分手係真係唔可信

唔知邊個 我係講緊上海生煎皇
無晒胃口 係咁既話我去大家樂食仲開心

咁你呢排係咪好癡佢？

女仔乜有屎垃圾都講分手嫁啦，到真係要分時，又喊晒口求唔好分嫁啦

同佢講唔鐘意你用粗口，之後就用粗口鬧你點解唔講得粗口

有錢可以養埋我唔介意大我十年

好驚隔段時間先搵佢會淡
佢今日會同個舊女同事食飯
我其實真係好唔中意所以我一直都講嘢講到好負面
跟住佢就嬲
就算知只係朋友 但係女都唔會中意自己男朋友同女單獨岀去啦

係啊

其實11月分過手 之後一齊返
但就覺得唔同曬 好似交換左角色咁
好唔開心

以前成班去玩好驚佢係到。太靚
味同ex一齊之前 話比我要邊個女神定ex 我話要個女神

係啦，個老細之前係歌手黎，我都食過，唔好食

岩啊

真係好難食 畀佢個飯咁搞一搞 咩心情都無晒
早知食我最鐘意既維記牛面

大你20年，好有錢 你應該都ok

想問下有冇巴絲試過ex對你死心
但仲有因爲大家之間嘅事而喊
分咗手一個月 有冇得挽救

唉 聽到厭

有講過 佢之前都話會留意
佢嬲因爲我份人on9幼稚
成日唔小心就激嬲佢
其實只能怪我之前一開始背住佢仲同其他仔傾
但之後我真心後悔 依加同異性0聯絡
就因為咁佢變到好易嬲

其實保養得好都Ok既 到佢梅下梅下就係我黃金時期 爽呀

同我一樣 不過男同女身份調轉左

因咩事分先

其實粗口唔算係d乜
d說話真係好難聽
呢個我都唔介意
我只係好驚佢嬲 會有一日嬲到離開我

係啊
但你而家唔想無左佢，你都無同話佢d乜
你話之後咪又再覺得你煩
你只可以相信佢

唉 可以點做
我真心後悔當初咁
令到佢依加咁易嬲

想挽救就去挽啦，你唔試過點知

唉 我發完癲佢就嬲 又話分手又叫我米撚煩個d
又話覺得我mon睇佢有冇應好恐怖
咁我見佢咁 我當然淆啦
我就自己係到好理性咁諗反件事
同佢講反我諗左啲乜
但佢就覺得我假 係到扮理性博佢回心轉意

一齊咗差唔多兩年
之前分過一次手
係我提出 我覺得攰同佢唔重視我
分咗一個星期到 佢一直有挽留 但我都好猶豫甚至冷淡 但最後一直返
之後到佢同樣理由同我分手 佢話已經心淡咗 死心

挽緊 但佢覺得我好煩好chur 甚至討厭

我個個都覺得我好撚煩
對我好似開始反感

好驚會同你一樣

其實係咪真係因為攰同唔重視先散 定有其他理由

樓主miss左我

睇落佢覺得你逼到佢好緊
你而家好怕無左佢
所以會好理想同佢講成件事，但係佢話完你假，你有無話番佢？比d時間大家啦，怕唔黎急唔黎

巴打女人好易氹，做多d死狗，氹多d做多d sweet野啦．挽救到既

咁男人呢

唔好意思
通常一個癡就一個唔癡嫁啦，你試下對冷淡少少，佢又會熱情番

唔好 散咗你後悔到仆街

每次嘈完我都會問反佢有冇一刻想過分手
佢每次都話冇 嬲先咁講 真定假？
佢話完我假 我米講反我驚冇左你所以我真心自己好理性諗過 我冇資格話佢
我可以做啲咩去修補我地段關係
成日話覺得我幼稚唔成熟on9
可以點改呢樣？

100%肯定佢唔會
佢成日話忙 但又成日見佢online
明明佢唔鍾意我入gp 又講過自己唔想睇太多gp 結果佢入左幾個gp

佢真係連wtsapp又唔想應
我講挽回嘅野佢又嫌煩
好辛苦 日日以淚洗面

散左一次 好似慣了
好似已經無左信任

搵野做搵返啲激情感覺

佢仲會為我地嘅事而喊 係咪即係仲著緊...

得我一個努力 有咩用
佢成日話忙 我可以點
以前佢每日都話要見 依家一星期先見一兩次
我唔搵佢佢永遠唔會搵我

約佢出黎講數啦

其實究竟有冇復合既成功倒子？

一星期見一兩次都最好咖啦

佢最後都無真係同你分手，唔好再諗真定假啦
如果你再成日要諗，佢係咪有諗過分呢，都已經影響到你都關係，你成日諗就成日驚，之後就亂諗
做每件事講每句野 要諗下會有乜後果
沉住氣，唔好鬥氣講d傷害大家既行為說話
相信佢 唔好煩住佢 唔好當自己無左佢就生存唔到

我都想 都要佢肯先得
佢係wtsapp真係講到已經死心
唔會亦唔想再同我一齊

係我搵佢先有得見⋯
其實我同佢做野既地方好近 行十分鐘就到

係 我真係成日諗就成日驚再亂諗
我已經做同講都好小心
我都冇講d傷害佢說話 行為之前有依加冇
反而係佢講d說話傷害我
不過我都唔介意..佢仲係到就好

一個男仔同個女仔本身冇乜contact
但兩個月前見過之後就keep住日日whatsapp
中間有約出黎睇戲食飯
係咪再蠢既女仔都會知個男仔想溝佢?

講到咁死 好難幫你

...咁近 我同EX住來回車程兩個鐘有多

有時d野你愈想捉得緊就愈會走嫁，放鬆d啦

但點解仲要喊...

我驚一放鬆..佢就真係走

愛情退一步就人去樓空

我明 不過佢咁前後矛盾 我好難放心

係 我真係唔知可以點
我乞求只係一個重新開始嘅機會

一段感情結束，點都會有不捨
特別係知一齊番之後結果都唔好的話
喊唔係因為想一齊，係一種無奈

一個男仔同個女仔本身冇乜contact
但兩個月前見過之後就keep住日日whatsapp
中間有約出黎睇戲食飯
係咪再蠢既女仔都會知個男仔對佢有意思

可能我真係太認真

係 好認同

但冇人知一齊返之後嘅結果
如果一開始就打定輸數 咁人生做咩都冇意義

佢唔走就點會有下個，我曾經同你地一樣，好執著
死chur難chur,日喊夜喊
keep左3年，最後都係散 日日都好唔開心
有時要退一步諗
當然如果大家都仲愛對方既話 都係覺得大家要傾 番個解決方法出黎挽救啦

對方已經無左為左同你一齊奮不顧身既想法
其實好似我依家咁勉強一齊返 又有乜用

正常都會知

好想坐底同佢好好地傾
但我好驚傾傾下我講錯嘢又激嬲佢
好憎ws嘈交

個故事都幾似頭先我果個

面對面傾係咪最好

我覺得係

係，見面前要drop埋，你既想法
面對面講好易離題

唔知點約到佢而咖...

drop低你想講乜，你既想法

係 成日講講下無左件事 返到屋企先知好多野未講

其實我係唔係應該勇敢講分手

其實佢成日話我有太強嘅控制慾
有冇得話點改 定係要信任對方 知道對方唔會出軌 所以佢做咩都唔洗咁擔心

你覺得真係辛苦 一齊落去冇意思 解決唔到問題嘅話
就講啦

見面前要講左講乜都唔可以嬲先，同埋你當然要修飾下自己用既詞匯啦

我追我ex果陣又係咁
我一直以為我ex feel唔到
點知追追下佢截我糊
話一個男仔無啦啦同你日日whatsapp 點會唔知

但係依家呢個我又係覺得佢feel唔到

我會試下咖啦 多謝你地
如果真係都唔得 都唔知要點放低

唉 佢依加就岀去搵個舊女同事
佢琴日夜晚反完工 今朝930先訓 依加就岀去
點解對我就唔會咁？
對我就話你唔體諒佢反工攰
佢今晚都要反工
乜意思

新鮮感掛..

佢一定話好 最後米又...

我係覺得 得我自己一個想一齊既話係無意思
但同親佢講 佢都話唔係 只不過佢近排忙 叫我唔好扭計

如果嬲的話
就要即刻停嫁啦 再講落去無意思

舊女同事以前fd底佢話
咁樣叫我點唔亂諗
點解我叫佢岀就係我唔體諒

但你仲好鍾意佢?

扮下野姐，如果怕feel唔到咪做出少少

其實如果佢覺得我講呢啲挽回嘅說話令佢覺得好煩 好CHUR呢

鍾意 不過唔想佢因為我唔開心而委屈自己繼續同我一齊
可能睇隔離po影響左 見好多人都會因為唔忍心講先繼續一齊

其實真係未必知
我個case係佢表白完都唔知我係鍾意佢

睇到咁真係好心痛..我真係好後悔
後悔點解要佢受呢啲傷

佢唔想接受呢個事實啊

依加話我成日mon住佢 好憎我呢d人
我係米咁乞佢憎？

咁就唔好講住先，你愈講佢愈唔想一齊
就算你chur佢成功左 都係會對你冷淡

我唔知可以點 好想佢多d關心我 俾多d安全感我

咁可以點

等時間過去再慢慢部署

已經過咗一個月
我覺得已經好遲..

對佢黎講可能都仲係少

係咪只要我一日唔放棄 厚住面皮做佢朋友
一日都有機會?
但感情一淡我驚唔會再好似之前咁燃燒到

機會就一定有
但你今次出手真係要諗清諗楚想講咩
然後等待佢回應

呢段時間無得要求做d咩嫁啦，只可以做好自己先

只要佢一回應都係唔想
等於宣告我死刑

有個答案總好過無了期咁等

其實佢已經係咁叫我死心
叫我唔好再想一齊
但係佢仲會為我地嘅事而喊
我唔知

咁講啦
佢都叫得你放棄, 你就放棄啦
你仲有野未同佢講嘅話
就下次見面一次過講哂佢
然後頭也不回咁上路啦

好瀟灑...可以點做令時間過得快啲

如果佢係愛你，點會番你身邊
唔愛你的話 留係身邊都無意思

但所有野都係我搞成咁
係佢愛我嘅時候我就咁做....我

後悔呀?
咁對下一個好d, 唔好再比自己後悔喇
let her go啦

好唔開心 食嘢都嘔反岀黎
可以點

後悔自己點解冇忍落去

尋日同女朋友分左手，6年嘅感情竟然輸左比個第三者

女朋友大需要 成日都要

呢度好多巴打可以幫你手

好過第時比帽你戴

每次分手都係學習，成長
對下個好d啦
唔好做呀寶

我真係想而咖呢個..

放過人地啦好冇
唔係個個比人隊完一刀都可以冇事再比你隊過架

只能夠怪自已早兩月冷落左佢令到個第三者有位入

其實之前已經有先兆，到想挽救嘅時候已經太遲

沒有他都會有別人
你我避免不過

佢之前瞞住我同人去睇戲
到最後都一齊返 只係我愛佢
上次分手唔係有咩第三者
只係覺得想佢關心我多啲 重視我
但佢冇所以分 但之後自己都知同佢一齊先係最好
先搞到今次嘅分手

而家我好想爆喊但又爆唔出，求方法
利申:10幾年無喊過，睇慘情戲都係無反應

諗同佢一齊嘅回憶 包保你唔會瞓得著

我希望我今晚會訓得著

尋晚試過，但只係瞓唔到，喊唔出

....唉愈講愈撚痛
自己都救唔到

係，我而家谷得好辛苦

喊到好攰 唔想喊 今晚又瞓唔著

睇個勢我今晚都應該瞓唔著，聽日繼續帶住半條命番工

好想自殺一了百了
反正生存都冇咩意思

巴打，自殺係解決唔到問題
你其實應該要學下面對現實

我而家只不過係未放得低，想搵地方發洩下
你我都係同路人，無必要諗到咁灰吖

分下心啦 做下運動

自殺解決唔到問題 努力生存落去啦，會有更好等緊你嫁，你死左果個人就等唔到你

果時我分手，晚晚訓唔到，就算訓都要揾我妹陪我
分手呢段時間係會好痛苦，但慢慢都會過
你可以運動 見下耐無見既朋友 多d陪屋企人
果時我日日做三個鐘運動 睇下電影 多d同fd出街
心靈上好左好多 做完運動又攰到仆街 所以訓得著
相信自己 係自己先幫到自己

有料到

好煩 岩岩一齊係係幾痴我 佔有慾好勁
時間耐左調返轉我痴佢 佢話想要返自己fd
但當初因為佢我無哂fd

男朋友就係煩膠天蠍座

上年開始做同學 追左成年 先一齊 未夠3個月散左
追緊追到就哂佢 搞到咩都覺得理所當然 佢岩哂 從來都無錯 人地講咩都笑一餐 我講句野就嬲我鬧我串我唔理我 成日當住成班fd面前屌7我 之後忍唔住成日同佢鬧交 又同個似鍾意佢既男仔玩得好埋 我入廠佢都唔多擔心咁 佢哥下反而係諗將來仲同唔同我一齊 屋企有事唔係陪伴我 無體諒過我既壓力 淨係識鬧我 呢排無乜錢 日日whatsapp 都話咩好靚好想買 幫佢碌卡 d錢唔洗比番我找卡數先 係拎去吃喝玩樂 又成日提ex呀 又話大把人追 大把野講唔哂 完全唔似拍拖 分完手頭幾個禮拜都仲試下去追佢 都係死性不改 snapchat ig post下野激下你 試探你 岩岩同佢斬纜 分完手真係個人輕鬆左好多 除左翻學見到佢 唔洗再日日比人煩 比人鬧 做奴隸咁 可能係因為中學哥時有段差唔多既經歷 歷史重演 有哂心理準備 相信不久既將來就可以放低

係解決唔到 但可以直接逃避唔洗諗

我發現因為佢 我抑鬱病發... 時好時壞

隔離位俾老細chur
Email完又Whatsapp，唔覆又打電話嚟問

p.s.依個post今日好熱鬧

恭喜你，呢d女人無左係福氣黎

唔好諗埋一邊啊

老細係咪就係老師？
今日好熱鬧啊

人生好長，唔好為左一件事，一個人放棄你擁有或者將會擁有既野

有時男仔嘅思想真係好奇怪

今日同個好熟嘅男性朋友係tg 傾計
而佢係有女朋友嘅 咁我覺得平時朋友傾計好正常
以下對話 =我 =佢

: 我唔想返工啊 但唔返又冇錢
:搵個有錢男朋友咪得
:講就易 打劫可能會快啲
: 我有錢嘅話考慮下
: 考慮畀我打劫你？
: 考慮下娶你
:咁多謝啊 我怕畀人斬
: 邊個會

我見佢咁講我嚇咗跳
好耐之前同佢關係都曾經曖昧過 但一直都係朋友 到而家更加係只係好朋友
其實佢咁講係純粹講笑定有其他意思
畢竟佢有女朋友 我都識嘅 唔想搞到尷尬
應該點面對

我煩咗成晚啦

男友對住個女友對到悶
咪講下呢d野撩下你
等心理平衡
當佢講下笑啦

大家早 星期二

唉

早，廢青 今日幾好嗎？

又係我喇
自從上次件跑步事件後
我開始接受佢身邊會多左呢一個異性朋友
不過見住佢地每日what's app由朝傾到訓覺
我就覺得好難受
我又唔知佢地what's app傾咩
望住上面咁多絲打留言話個男仔有女友都會同佢地講咁曖昧既野
我就諗我男友係咪都係咁
又唔可以對佢發脾氣怕迫走佢
唯有上黎呻下啦

歡迎上黎呻
我成日覺得呢d野係將心比己
男朋友同其它女仔出去跑步ok
咁如果女朋友同其它男仔出去跑步又得唔得先

琴晚我去跑步，男朋友ot放工之後靜靜雞去左運動場等我 雖然好少事 但係好開心
所以真係好慶幸果時ex同我分手

對唔住 我又死返入黎放負
尋晚佢突然搵返我 (呢幾日都係一句起兩句止)
不停咁line左幾張sticker俾我
問佢咩事
佢話想搵我傾計, 但又諗唔到講咩

仆佢個臭街我果下真係好撚sad
冇話題咁你搵我黎把撚呀?
我寧願你冇講過我仲可以當大家只係忙而唔搵對方
點解係都要講個真相出黎

如果佢點都唔會分手的話
而家再拖拉咪只會你辛苦

我估佢都會覺得冇問題
因為個絕望真相係我冇左佢唔得 但佢有冇我都冇所謂

好幸福 絲打好葡萄你

葡萄
巨毛絲快啲多謝ex

其實我已經捱過左最辛苦嘅時間
依家就算佢全日都唔搵我, 我都唔會唔開心
佢忽然講d咩sweet野我都冇晒感覺

但我內心仲當佢係好朋友
唔明點解大家好似做唔返朋友
返唔到去最多野傾嘅時候咁

果時係佢追你？我唔會比男朋友知我無左佢唔得，要獨立d
做果己想做既野 適當既時間時嗲下佢

我又死返黎
今朝佢又無啦啦問我 你有冇諗過搵第二個
講既野好奇怪
又話無想同我散
但我問佢既野 十問九唔應
好唔開心 佢究竟想點
如果你唔想一齊 我寧願你直接講分手

可能我之前同佢講我d fd叫我居安思危
做女人要做定backup plan
所以佢就做番d驚喜

我ex果時真係好衰
我果時仲要死攬唔緊分手
要佢搵到第二個先肯絕情分手
如果無第三者 可能點辛苦都係唔捨得分

好難做番好朋友
經歷左咁多 大家心入面都有d刺

佢應該自己都未知想點

如果係咁我會覺得好可惜
當然我內心唔係100%對佢冇晒野
有時都唔敢幻想佢遲下結婚會點
但佢真係一個非常好嘅朋友黎

唉…
有時寧願同佢冇曖昧過
雖然果段時間真係好開心
但依家搞到咁, 真係想好似當初
繼續係個GP到同佢嘻嘻哈哈就算

你好呀第一次入嚟

覺得同男朋友嗌交好攰，可能因為我個人會將啲嘢放喺心記好耐，所以每次一嗌交又會再諗返起以前嗌交佢講過嘅嘢，好似愈嗌交啲刺就愈積愈多⋯

本來鬧交有諗過喺whatsapp打一篇嘢畀佢解釋，話佢知自己點樣諗，但係又會諗起佢成日講話我打一大篇嘢畀佢會嚇親佢佢話我個人小小事就好誇張，同埋以前有試過我表達嘅嘢同佢接收到嘅嘢完全係兩回事，結果誤會又愈大，諗到呢度就無動力解釋

當諗到喺佢心目中自己係個無理取鬧嘅女朋友，又諗到佢會喺其他女仔朋友同埋網上面偷偷地鬧我，仲要鬧得好狠，就會覺得段關係維繫唔到落去

我以前都試過呢個情況
當時我又係R爆頭唔知佢想點
後尾feel到佢開始對我好冷淡
最後發現原來佢搵到新目標仲同人打得火熱

唔係想嚇你 但最好做定心理準備

有時d關係行錯左一步 好似點都好難番番以前
我覺得大家feel到有feel 但係keep住朋友關係
係好高難度既事

之前都試過
對方直情話唔介意我搵第二個
隔左冇耐就話要分手

果陣俾對方拖左成個月, 果個月比死更難受
建議絲打約佢出黎同佢傾清楚
是好是壞都起碼得個知字

唉…我都係第一次遇到呢D情況
唔知點講, 只希望日後同佢可以做返普通朋友

好灰

男人好忌女人一鬧交就揾番哂以前既野鬧
做女朋友都係當自己失憶好d啦
我一鬧完交就唔記得嫁啦 唔會記住鬧交既說話
但要記得因乜事鬧
我諗你打一大篇去解釋番都無乜用 男人都係too long to read
如果佢覺得你無理取鬧係咪件真係小事黎啊？

你情況又係難做 大家咁多common fd
無得話斷就斷

無一日你唔灰既

我都覺 但未知自己想點 咁做咩要一齊返 上個月分手就應該狠心

依兩日仲灰

其實我無咩搵返以前啲嘢嚟鬧㗎，純粹係自己好記得佢以前鬧交時講過啲咩，結果就一個人默默放晒上心，咩都唔敢再講唔敢再做

係小事嚟嘅，純粹係whatsapp打一句往往回覆就得ok呢啲單字，同埋發現佢同女仔朋友傾計傾得好密咁，我其實都唔想咁在意

我知少少，不過詳情就唔知

早晨呀

雪豆腦魔出爐啦 畀下意見 正式推出時白色繩會變做綠色彈力繩 頭髮會幼多個碼

早晨添叔

係 雙方都唔可以做得太狠
唯有真係眼白白望住大家關係愈黎愈疏遠
其實都明白依家冇咩野可以做得到
只可以順其自然

不過入黎鳩呻完真係舒服好多

唔捨得

女女又拒絕你？

個個都話維記唔好食 添叔真係最愛

分手係事實, 2個人唔WORK 就唔WORK
返唔到轉頭

但半夜一個人靜落黎, 諗返起以前話要一齊去邊, 一齊做D 咩, 一齊點點點... 去到最後一樣野都冇做過
所有野都好似尋日發生一樣, 第一日約你個種心動既感覺, 最美好既一晚, 我依然好記得

頭髮可以再短少少，但係而家呢隻已經好好

係啊，而家都做唔到d乜
等下有無新對象啦

我都麻麻地
今日呢個時間唔使排啦

咁我短多1/4
其實畀你揀 你會鐘意雪豆呢隻定本身果隻

我都有類似經驗
只能講有d人耍手段真係好勁
呢樣野都係旁觀者清
就算個女仔知道佢之前d衰野都好
只要你個狗公frd識玩, 都冇辦法…

不過講到尾, 既然個女仔係知道你鐘意佢嘅情況下
都係揀左你個狗公frd嘅
唯有真係坐埋一邊睇佢地幾時散
始終你都唔知佢做左d咩, 又或者個女仔真係鐘意佢

巴打唔好咁傷心

好得意

望個新對象快d出現
唔好再係爛桃花

我鐘意雪豆，圓碌碌

準備搶1001

今日應該開到新post

1001應該都係落係我度

新年買枝桃花番家插下

講得岩

你咁得閒，可以mon住啦

你好mean 我想喊

添叔開左個TLG For 腦魔 有咩更新事宜 會立即馬上第一時間通知大家 順便想收集一下大家既意見 有幾多人想要之類

@yipwingtim_nomore

平身都冇買開
今個新年去睇下先

繼續追post

喊出黎啦
我個人諗姐 你地實際上係點你地先清楚

好啊添叔

我覺得分手就好似死左一個好親既人咁
明明之前可以咁親密既人
可以突然變得好陌生

這是分手的意義
學會放低, 反省之後重生

你同條仔散左咩

又冇....

未開過tlg 係new channel or new group

好似我而家咁

日日都好唔開心 好失落

佢話佢愛我 不過忙

唔係啊
我男朋友對我好好
有感而發姐

啊叔啊
你個group呢講唔到野既

咁要用時間證明

會過去的

咁灰乜呢，好好嫁啦，今日無比心拒絕

女

幾個月都係咁

好難忘記到 夜晚仲會睇返D相
無哂動力 係屋企人面前扮無野 好開心咁

睇相已經唔好啦，仲要夜晚睇
好易情緒低落

好多回憶 放唔低
我可以點做

會唔會復合？定係大家都決絕？
決絕的話，掉晒你地之間既野
唔好再睇相啦 重新上路

move on la!!
唔好再諗, 慢慢時間就過當有一日你已經唔再痛, 問自己仲受唔受尼個人!
如果仲有FEEL, 約佢, 可能係3個月半年甚至更耐..
如果佢肯見你, 從頭來過! 記得要SHOW 到你既改變

我梗係想復合,但佢唔想⋯⋯

咁就move on
唔好留戀啦

短時間我都應該唔會再搵佢
我都唔想比壓力佢 好似迫緊佢咁

人人都話下個會更好
但我只係想要佢一個
係唔係好自私

岩啊，你愈逼愈有反效果

因咩事分手？

話說, 我尋晚就叫左佢出黎, 迫佢, 去煩佢..
我可能咁好衰, 但我真係唔想再諗... 佢一日係度, 話同我做朋友乜乜77, 心諗有點可以??
所以我迫到佢癲, 一拍兩散.. 他日平復再見, 我會成為另一個人, 一個更好既人, 去追返佢